其實我真係唔明點解習總到而家都要保住柒婆嘅？

根本而家柒婆就越搞越鍋

咁邊個會想執手尾，抹佢啲蘇州屎

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

林鄭唔做揾雜種自己做？

大陸輿論已經吹到好行開始批鬥林鄭

咁但係佢而家每行一步都好似越嚟越錯 越搞越大鑊， 正路點都要換個人啦

實有人肯做㗎

中國人要面子，

其實柒婆 下場會唔會好慘呢？

咁咪更加證明習近平係叫林鄭唔好同示威者妥協同埋要用hard-line approach 應對示威

但係越搞越喎呵， 點要面都頂唔住啦

Link?

其實我幾想張建宗去做臨時特首，起碼佢都識道歉，講人話

習種：come! 食咗我呢粒屎你就係我嘅人！

應該吹緊佢做

要有能力去實行中共既政策 仲要有黑材料係中共手 加上衣單野已經冇咩人想掂 想唔保佢都唔得啦

唔好咁快下定論， 嗰時我都覺得柒婆做點都好過689， 點知

而家好似係柒婆畀緊屎雜種食喎

起碼男人唔會感情用事，依家睇返689好過777，佢起碼識冷處理，而7手就火水救火。

搞得政治嘅我諗個個都有黑材料㗎喇

你覺得佢係真心想救火但用錯火水， 定係一心諗住用火水救火越搞越大呢？

我覺得行政會議Regina 嗰啲人老點佢，初時以為點夠票就算，點知二百萬人收咗佢皮，之後七月一立法會又想民意逆轉，點知我哋啲pr太好，之後何君妖冼佢一鑊，咁就收咗皮。

即係佢身邊冇個係自己友， 個個都想跣鳩佢

姐姐23條過唔到，想跣佢

咁都要佢信先得㗎， 咁即係佢自己都好大問題啦！ 仲有成個行政會議都冇人畀到好意見？

馬後炮， 如果 689推呢條送中條例會唔會搞到咁大鑊？

嗰陣時國教，689都識撤回

反正佢都臭晒，最重要既明日大愚，共匪要係佢任內推埋

由頭都尾都係習種指使林鄭柒婆咁做
唔好講到唔關習種事咁

但倒返轉頭講可能就係689推唔到啲惡法所以做一屆就冇得做

咁佢自己的判斷做唔做㗎嘛

其實佢而家係咪比死更難受呢

中共最憎講人話既人
佢地淨係想要689同777呢D手段強硬又聽話既狗奴才

馬桶反正都臭 做哂所有dirty work就比下位收割光環，唔排除中共已經有人選 但係局勢太緊張。 林鄭依加用火水救火係保自己

呢樣就梗架喇

我咁寫包單，任何一屆特首都唔會推到一啲關於大陸嘅法律。

唔係保佢
係保中聯辦
721 單野一查佢老地走唔甩

老實講幾十萬一個月對於我呢啲普通市民就天文數字啫， 大把人喺其他行業搵多個呢個錢啦， 點解真係有人唔做走去做狗嘅

有個成語叫養寇自重，過橋抽板狡兔死走狗烹的故事已經上演過好多次，林鄭如果好似連登講得咁蠢就唔會爬到上特首個位

唔明點解用火水救火係保自己？

就係佢大鑊, 好過雜種自己大鑊
等班香港人鬧林奠, 唔洗鬧自己

唔係好明可唔可以講多少少啦 師兄

點解呢？

邊個走唔甩呀？

權力慾掛
享受比一般無既特權係一種快感

你都戇撚鳩嘅,777只係習總嘅棋子

面子

咁咪即係 習總自己戇鳩鳩

嗰陣時零三年（23條），一四年（假普選），一九年（送中）只要係關香港人同大陸嘅事就過唔到，唔係咩？

我點知姐，我都唔識字既

唔駛諗得咁深入, 因為雜總同佢身邊班奴才根本唔知點處理, 所以咪一味拖同鎮壓, 以雜總咁o既小學雞程度管治方式, 可能邊個擦鞋擦得佢掂就重用
而柒婆就正正係奶鞋底高手

權力？ 所有嘢都唔到佢話事，去到邊都畀人鬧，我真係唔覺得佢有咩權力

其實23條唔係自由黨倒戈一早過咗啦

當然唔係,習總惡到連當勞侵都想食埋.淨係買大豆單嘢都玩完一鑊又一鑊.

佢好似係玩完自己一鑊又一鑊喎

仆街警隊呢

係因為500,000人行街之後，嗰陣時仲要選立法會，我俾你要選票都倒戈。

蔡英文都係女人啦, 都冇感情用事, 仲處理得好好
我唔覺689會有幾好, 奶共派班男人個個都得把口, 冇人有貢獻

林奠都冇感情用事, 只不過以為自己好打得, 諗住打死晒香港人, 佢就可以繼續奶習大大

中國垃圾邏輯：要面要威嚴，唔可以認衰仔

咁大個國家 真係連一個好啲嘅軍師都冇：

你覺得雜種最後會俾林奠好過咩

如果唔係假普選其實夠票，唔係做咩整場大龍鳳（等埋法叔）

我希望佢哋都仆街

共慘黨最愛面
拉

其實係關係唔係一個民主社會嘅問題

其實唔用佢都唔等於冇面㗎， 柒婆係你哋香港人自己揀㗎嘛， 雖然全世界都知實質唔係

姐姐願意做

反而689果種陰險小人先最得人驚，
你睇正正係因為柒婆果種傲慢先令香港人覺醒，
唔係馬後炮，只係覺得689推送中嘅話，香港人反彈一定冇今日咁大咁激烈

可能最後柒婆坐埋雜種個位

[全世界入黎] 柴灣有疑似被自殺案件

要問下警察俾唔俾wo

好打得變撚左好撚唔得

共匪就係佢既權力來源啦
緊急法可以屈晒機
仲要加埋自我感覺良好
覺得自己高人一等
你地全部都係蟻民
同D黑警心態一撚樣

你講得啱， 陰啲陰啲唔覺唔覺 咁推

做過愛

一直都批鬥緊林奠不過批既係嫌林奠唔夠狠

咁其實 點解唔畀689 做多一屆呢？

林大總統

依然好撚打得， 不過係打撚死自己

咁重口味

正想講

姐姐閘都入唔到

葉劉，幾鑊都想做

咁嘅內幕消息你都知

Gif呢

有冇諗過可能係雜種帶頭柒

777一句「全部都係廢話」震驚全球
律師又唔理解 法官又唔理解 得佢自己理解
又屌柒人地老母唔識教仔 搞到d仔女上街示威

689未走果陣都未咁痴啦
唔係坐緊果個位總係巴閉啲既

[行動］緊急求幫推 今個星期冇遊行？

因為習大大想用盡林病呢張牌

極權管治者會覺得，炒特首姐會令市民有錯覺，上街，搞破壞就可以撤回方案，炒特首，咁佢仲洗管既
所以你一出暴力，極權管治一定係鬥硬，一定唔會滿足你嘅訴求

一張圖解釋晒

共產黨做任何野都唔會錯

最多柒婆只會腳痛2.0, 或可能出現甘迺迪事件

所以我就係問囉， 雜種身邊啲智囊團 真係咁渣？

太陽照舊升起

你唔會諗得明，認衰仔就代表自己做錯，老閪都話人錯，而自己又死唔去，就證明自己有管治能力
中國邏輯中無人care做緊嘅野啱唔啱，只會care你能唔能夠霸位硬上弓

幾時講啦？？？

真

咁要視乎當勞侵係點佈局喇.若果係等緊貿易談判傾掂,咁未係習總玩緊當勞侵囉.

你不如幫佢諗幾樣點慘法仲好!

搵唔到plan b

未用盡
用盡佢大限就自然到

叫習總黎做啦

你覺得有冇機會做多一屆？

細粒無能力折局 大粒唔想奶屎上身 所以無人接佢個位

其實我好擔心唔少人因為佢下馬而鬆一口氣

你睇下trade war畀人打撚到

佢哋可能有路

其實可以有咩下場呢？

體諒下，小學生level 係咁上下

佢大限會點呢？

權鬥論

柒婆唔係跟習總 所以習總管唔到香港

老實講 我見到嗰 三 屍十一局就唔開胃， 個個都騎騎呢呢冇個正常

車裂

林鄭話佢搞得掂啦，咁打得

唔係跟佢係跟邊個呀？

啲攤子搞得越爛党越唔敢換人

唔係話689好，係話佢陰毒，雨傘冷處理等我地內部分裂再出手
柒婆on99手法令我地愈來愈團結
同埋今次太多黑暗野浮晒上面大家都知道今次輸左就一齊玩撚完冇得再割

無可能 係利用佢落台黎達到最佳效果

江派好似

強人政治 一認錯就會比人發現外強中幹
維尼點都要死撐

我都有諗過你呢個劇本，下一個表面上好似救世者咁。

至低限度都落台

技術好

都想佢做

你都on9，所以話香港人真係唔佩有民主住
曾俊華似薯片叔叔做下公關門面就唔記得哂中產論
呢條太監上左位做特首仲會講人話講人話既話你就大獲啦，比佢陰d陰d害死左都一定仲會贊佢佢係好人嚟架唔會害我架
依家有一人一票實選撚左隻鬼出嚟
唔好咁撚易畀人tum啦香港人

你覺得班離地高官有邊個可以接火棒

咁起碼 都畀大家下返啖氣先， 唔係再搞落去 真係精神崩潰

大佬我話臨時

香港地不嬲比垃圾上位先

是旦啦，不過想睇佢同黑警開波！

SOR 俾錯負皮

根本成個政府都脫離民意同民生

你指雜種定柒婆呀

推400頁警察……個post

？？？

比我係林奠 就搞埋香港獨立先落台
橫掂習總都唔理

係一路以嚟即使hk01, yahoo都只撐警鬧林鄭同鄭若驊
一個鬧佢廢，一個叫佢咪出嚟獻世

面的問題
台佢就落硬，但維尼唔會想即時退縮

柒婆 一心做女特首名青屎

點知自己一心立功 又一味唯己是道

完全無諗過會搞成咁

呢條8婆 一味靠專制

靠自信心

點知搞到咁

而家遺臭萬年

公務員經驗私人市場唔受
出到去777 3萬都比多佢啦

有人話波叔

應該話幾時會死 佢個樣而家好似死老豆甘

終於有人識咁諗

明顯係習種做咗皇帝之後自把自為柒咗，一野將前人幾十年步署化為污有

如果真係中聯辦/林鄭自把自為攪到咁大鑊，應該一早俾人捉咗佢制旗

江澤民仲係咁大勢力嘅咩？

因為攪左個雨革出黎囉, 習大大嬲到連手都唔同689握

但係而家撐到連台灣都冇買到喎

推400頁警察……post

貿易戰無論打定唔打都傷經濟
煲大香港問題有助轉移大陸人既不滿情緒
同以往一樣
經濟一轉差 南海就有主權問題
群眾有不滿 日本就被背棄歷史

但係而家撐到連台灣都冇埋喇喎

因為Xi 總唔會錯，比柒婆落台，咪即係叫Xi 總認錯

因為無人想咩飛

唔撐 連而家個位都危
洗濕左個頭

咁落台都唔係好慘啫， 錢佢又大把過外國 隱姓埋名 一排就冇事啦

項

支聯辦都係佢嘅人好似係

但佢之後又做到政協
嬲嘅話應該好似對煲呔曾咁
我反而覺得屎大大信咗689嘅語言藝術 覺得689平定港獨有功

推

老實講好似黃仁龍正常啲都唔係政府同你癲啦

係 好多國企班底都係江派
話曬人地用左幾十年時間建立 邊以維尼上左位先建位

要平息香港亂局好簡單
好似當年ICAC年代咁
先特赦所有人（包括黑警/示威者）
再成立監紀會（所有紀律部隊）
林鄭一定要落台
佢啲垃圾班子高官都要
新人事新作風先得
香港從來唔缺人才
問題係大陸唔出手呢下難

你覺得真係會？

OK OK

同埋如果佢單膝一跪
幾乎就等於幫手輸出革命

港澳辦同上海都好似係

其實鄭若驊好地地點解會肯 入去呢個熱廚房㗎？

所以我好支持葉劉姐姐坐正，港獨女英雌

其實講陰濕689厲害過777

講得啱
如果而家689揸旗既話
應該69個日就扮撤 然後改頭換面繼續推
到時就變雨革2.0

有人話條橋係雜種諗出嚟喎

做咩唔批鬥自己政府走黎批鬥香港特首 香港內政關佢地咩事？

咁私人市場入政府呢？

你諗吓用𠵱家嘅方式，即喺千零個選委再選個傀儡出嚟，香港人會有咩感受？我就一定好唔滿意囉。立即啟動雙普選才是唯一出路。

P.S. 五大訴求，缺一不可。

唔係啩

仲有換人的話係咪仲係同一個老細都好難講

我又唔覺喎我仲覺得佢好似越嚟越 風騷

光頭警長出緊聲屌林鄭喎
佢個wechatac應該大陸d官媒控制住
應該堅料過中聯辦

咁依家林鄭 搞呢鑊嘢咪仲勁過雨傘運動一百倍， 理應立即殺無赦啦

你不如睇下佢一個月人工幾多仲有得奶共，仲可以得到大量人脈關係鏈，屎坑都跳啦

根本香港政府班子中就無人

pringles唔夠聽話，其氣高官又唔得，連建仔都甜埋cancer

其實佢根本無人可換

你睇佢831兩次回應搞到咁大鑊就知佢無政治智慧啦

老母係我地既攬炒之母 唔比走

佢驚左林大總統

唔係話習總個地位穩如泰山咩？

大陸人都開始覺得林奠好撚廢

咁習總理應起曬佢哋㗎🤔

唔明左3個月

係咪因為佢知道得太多

咁但係點解有冇得做多屆呢？

林鄭屬唔屬於上海幫呢
佢同董伯伯嘅鄉下都係浙江

真係咁穩 4中全會就唔洗一拖再拖啦

71 個期其實有少少當年雨革10.1既feel
大家focus 係當日點落支那面
然後行返快樂抗爭條路

好彩梁義士除罩谷返大家度火

一係由0開始計過，一係專業行業同一人工。
有關係由副局長做起

陳小春王袓藍都係政協啦, 呢d位大陸大把
曾要坐監係因為佢唔埋堆
我估佢任期幫香港頂左d野

點解唔諗下佢本身個aim就係整到亂再加速收回香港
林鄭有心搞亂 點解會期望佢解決問題

不愧為博士

幫佢上微博宣揚下今日去日皇登基禮，叛國棄祖，係南京大屠殺死難者傷口灑鹽，扇動民族情緒，其人之就還其人之身

成個中國咁大 離北京越遠越難起

中國盛行攬炒文化
所謂"我就算死 都唔會俾你好過"
林奠攬炒習大大
前線散仔攬炒管理層
香港人攬炒共產黨

我都想不過機會真係好微

唔係佢自己嘅咩？？？

啱
然後雜總一搞林鄭，大陸同香港好可能都會收貨，咁就會鞏固統治

佢本身都搵搵埋埋咁多啦， 我相信佢唔會為嗰幾廿萬動心囉

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

到左呢d位，通常都係帶野心、上位

一係就想證明自己

因為佢知換左人都唔會有咩改變，唔答應五大訴求，一樣唔會平息，咁換黎做乜?

中共就要林鄭做更多衰野，等到平息左之後，再換一張白紙，然後又塗黑

呢個唔好嘞啩

咁一定係啦

生cancer都要做個三煞位

共産黨死要面，邊肯認衰架

咁其實真係要多謝習總同柒婆先至真， 唔係嘅話負香港人都唔會醒覺同埋咁團結💪🏻

百足之蟲 死而不僵
話曬江派都揸左1x 年旗
一定各地方都有腳

咁更加冇理由留佢係度越痾越多

特首愈仆街愈好，唔係香港人唔識醒

支持林鄭連任

中國而家跪就會引黎更多佢地自己唔同省既示威

咁佢咪真係面對緊內憂外患之餘， 仲要兼顧埋柒 婆啲蘇州屎

因為有其他派想拉習bb落台

佢唔想個個特首都有問題落台掛

柒婆根本是傀儡，
連員佐級警察都知乜事，
完全唔俾面。
其實劉sir先係特首。

而家所有衰嘢都交俾佢做
如果殺咗人
可以賴係佢同盧狗默許黑警咁做
呢件事無論點樣完結
所有責任係必然落晒柒婆度
佢根本係中共嘅代罪羔羊

到2022
換過個新嘅特首
就會洗底

當年林鄭出嚟選嘅時候
上台懶係有誠意
咩都要新
結果都係比689更毒辣嘅手段

睇返曾蔭權嗰時 佢啲下屬 個個都起碼似樣啲呀

冇記錯 柒婆好似冇比人邀請去101
但係都會出席 我既解讀係 佢跟個個叫佢去 姐係反習派

利申：9up

習總係小學雞，以為自己已經無人能敵，
多一個林奠都沒差，聽話就得o
香港毀滅左都沒問題，最多重建過。

有路

咁就閪囉

唔知咪鳩up

其實你真係信d野係柒婆搞出黎？
佢邊有咁大權，維尼點會比咁大權
d屎9成自己瀨

有啲咁嘅文化咩真係第一次聽

幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

和理非、勇武、仲有冇其他？

宗教戰線：清算開始
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

共產黨邊會認錯
文革 64 一國兩制
邊次會認錯

會就梗係正！
現實：表面唔會，但點都會出下陰招執幾件!

其實仲有一點就係盧狗做一哥
612 射催淚彈盧狗即刻割前線
狗隊內部即刻屌到佢仆街

有時侯阿q d 諗 我地呢次真係勁好彩
遇著林鄭 （政治手段唔勁） + 盧狗 （on 99偏鴿） 揸旗
如果係689 + 禿鷹 我地應該暑假都未必過到

老實講佢一上任畀人 揭穿佢 同佢老公 啲醜聞， 仲要填平返佢僭建個地庫， 嗰度都唔知幾多個月人工啦

咁我又唔明你個邏輯啦， 既然 唔答應五大訴求就唔會平息， 咁雜種用咩方法 喺唔答應5大訴求之下可以平息到呢？

條撚樣仲要死撐話係臨時
其實好多香港人都民智未開

因為低民意囉
就算雜種buy佢 但都知佢好難再管治香港

分分鐘慘過曾蔭權

無人可用先係問題
張建宗又就死咁樣

咪係 呢次搞到全世界都知仲企咁硬
一定係中共後面指使777 做

如果林鄭可以話事 仲點會特登流出同商界對話錄音

我都係睇 youtuber分析
習同江鬥
江係香港多資產
習想用送中條例拎走江既資產同打壓江既人
所以江係想香港繼續亂嗰個, 咁就過唔到送中條例, 而且可以用習不能平亂香港黎反打習
777一直都係火水救火, 所以就傳佢係江既人。
所以換唔換人, 未必係習一人可以話事。

唔通佢真係英國特工？

叫人放低721，點樣人話

呢句真係難聽過粗口

我淨係知香港人而家好慘

講笑: 因為錫左春袋
原因: 其實係冇辦法
大原因: 閘大大內地行緊既政策結果係分化晒內地人，自
己都煩緊！
林奠自己既性格同政策諗住領閘大大功，點知團
結香港同國際人對付佢！

我覺得佢臨老想跑返個2019風雲人物

政治嘅嘢真係好深奧！
咁其實柒婆真係做又死唔做又死㗎咋喎

共享大灣區榮耀

你同唔同意 有師兄提出其實係習大大 叫林鄭咁做㗎啦？

可能最尾鬼國贏埋美國呢

話時話其實佢而家幾多歲

689

sc 一份brief 都幾十萬，洗貪嗰份糧？

因為佢係一個好老闆

你開左張廚房紙抹污糟野，梗係盡用張紙，唔會抹到一半，又開張新

唔係保住柒婆
係保住中共統治權威
寸步不讓
寧願坦克碌豬都唔讓步

就係佢越錯先比佢錯落去麻，而家接手既話咪即係張所有臭名拎哂上身

wechat話係lo

習敗北撚知柒婆咁撚廢咩你同我未經歷反送中都唔覺柒頭廢得咁交關啦

巴打好清醒
係中國人（共產黨）由細到大既教育係
咩都可以輸但面子絕對唔可以輸

ＣＥ不嬲都係三殺位黎
名義上你係最高層 但你只係中聯辦旗下傀儡
如果共狗有政策壓落黎一定要硬食
除非本身好似董建華 / 689 咁就係為左賣港
所以我信上面巴打話當奴枱底幫香港頂左唔少野

三任特首之中
董建華試推23 條 但失敗 最後做政協副主席
689唔洗講 dq 全部佢搞出黎 一樣做政協副主席

唯有當奴未完任期就被人砌貪污
根本係被共狗秋後算賬

所以依加咩衰野都交曬俾佢做，等柒婆黑到冇得再黑就一腳踢走佢

講左老董被炒之後唔會再有比人迫落台既特首出現
老共點都要佢頂一屆

don’t FF too much
佢絕對唔係啊爺最佳人選

咁佢仲肯做？
畀著我即刻走路啦

唔暴力都係一樣無

你估佢唔想走咩
都要走到先得架

因為香港人一贏，就有先例。
尤其係中國依加咁亂

面子大過天

其實中共做每一步都會諗得到d 乜
當日雨傘革命
佢地所謂既拖死你其實係換來唔需要應承你真普選
比個框你 你唔答應咁就乜都冇
到今日 即使林鄭落台
上面係乜都換唔到
對於佢哋黎講 換到冇咁多人示威係無意義
佢係想要返主導權

渣到無倫啦，權鬥鬥到自己上左最高位，身邊d人就係佢嘅親信，班人又唔會反駁佢。唔好話貿易戰、一帶一路或香港問題，淨係非州豬瘟都係因為政策失當而搞到咁大鑊你就知班高官咩料同埋你睇下口交部官員質素，大佬啊你代表中國外交發言，但就一味潑婦式駡街，連國際禮儀都唔識仲想佢地有咩國際識見

有冇諗過無人接呢舊屎，所以維尼無得唔保

你既標題係點解保住林奠！
你問既問題係講送中法定係咩?

Sorry 生左cancer 想割都割唔切 擴散得太快
末期癌 好好珍惜時光 God bless u Winnie

嚴格黎講係中共黨路線嘅問題。寧左勿右依種思考模式令到中共嘅官覺得事情有問題係因為唔夠左唔夠徹底，而唔係實行嘅政策對與否嘅問題，所以要修正就只有行更左嘅路線，所以中共永遠將小事化大，大事化到更大，完全冇政治管治嘅智慧

示弱係獨裁者唔會接受的事, 要做都要等時機有個好的下台階

你肯定係保住？一日有佢就仲可以鬧佢
冇左佢矛頭就轉返去大陸果邊
依家林鄭每一個決定都係大陸借佢對手做
衰左可以射落佢度
點解要換？

我當然唔知，冇人會知，但件事無論發展成點都好，始終都會完結嘅一日，而呢一日未黎到，佢換特首都冇用

政治嘅野唔係話甩身就甩到嘅你估好似我地打工仔咁咩
而且做到咁高位，總會對權力有多少迷戀，你見依加佢仲叫我地同勇武割席就知佢仲想反cup逆轉形勢啦

林鄭其實puppet一件 批鬥又有乜用
想放棄不過望下煲呔下場係點
就知根本冇得翻轉頭

林鄭點都死

咁又奇怪喇， 中共迫你 點到你唔做

因為江擇文想7婆玩野

如果真係習大大諗出嚟嘅， 咁佢更加要保住林鄭

呢段片真係越級雞精,
講左共產黨上位既都係心理變態,
因為要由細鬥到大, 一失勢就命都無,
所以點解共產黨可以咁殘忍

究竟係江澤民 並習大大控制佢

根本建制成班廢柴，冇選擇

呢樣又真， 回歸咁多年阿爺洗咗咁多錢， 除咗隻老狐狸曾鈺成外， 真係好似冇乜邊個建制派 出得大場面見得人

之前路透社段錄音777話佢要服侍兩個主人
D人就估佢係話習大同香港人
跟住有人話其實係指習大同江大

呢段錄音真係佢放出嚟嘅？
如果係真佢放出嚟嘅用意係咩呢？

未搵到下一個condom

好玩

話時話點解冇請習大大去嘅？

你叫林大總統情何以堪

柒婆依咖兩邊不是人

扮可憐，拉龍中產商家政治冷感搵錢至上港人

小學生諗既野你係唔會明

大日本帝國習種點會去

姐姐不知幾想做
但點都唔輪到佢

咁我又好奇想知點解喎

佢唔去大把人去！
話時話上次 共產黨70週年 閱兵 係 習大大 冇請外國元首去呀定係真係冇人去呢？

佢個三萬隻狗周圍亂咁打人 連太古城康怡嗰啲中產地區都放催淚彈， 試問仲有咩中產會同情佢呢

我依家懷疑可能連小學都冇

你估個個都受習種信任嫁咩

7婆好似係習大大親自推薦既 香港高層精英
唔保佢咪姐係認衰仔揀錯人

又信錯姐姐同支聯辦囉佢有邊步棋係行岩架姐

因為林奠係習總揀ge,炒左佢代表自己睇人唔準

會唔會係冇適合人選
唔係講話咩邊個有能力做
而係就算香港啲保皇 地下黨員都有派系
會唔會係冇一個忠於維尼嘅人俾佢欽點

唔止謝sir，連er er er sir都……

其實777就係習維尼嘅代言人
叫維尼割自己？

依個送中法不嬲回歸前中共已經係想做又知道當時做唔到既事，個人估計唔係林奠自己諗要做，又唔係閘大大要求要做，反而係土共小聰明借陳同佳事件，想起去叫以為自己好打得既林奠諗下有冇得做，佢諗諗下幻想今次做到就立下大功啦！兩個仔發大財啦！就完全唔諗香港人感受同閘大大攞意見，同講到可以做得到，咁閘大大又心諗，有人唔要面賣香港都要去做，又講到好似真係做到咁，咁有人願意死唔俾人死咩！咪支持佢去做囉！

以上只係根據事件發展、內地做生意得到既人生經驗及各大新聞得出既個人估計，冇任何內部消息及冇可能FC! 應該正常香港人唔會估到依個程度

閘大大夠膽黎講兩句人話
斷估林總統都唔敢吠
再嘈就放老解黎剷平驚隊

所以應該唔係縱容林奠
反而係指揮佢咁做

佢欽點既凸手，點會炒佢話自已做錯？見到淋病咁不知悔改既性格仲恐怖，佢由得事情惡化下去，最終現在引火向上燒！上面也不會好得那裡？2人不是政治高手卻是2地最高話事人，香港人以後既命運…唉！輸怪咁多人想移民。

根本無人肯做啦
搞到香港咁樣
唯有叫張建宗頂
佢頂又係死 佢都無能力禁住班狗

都要揾到個肯做，香港人又服繼而又可以比中共操控到嘅人選，你揾到嘅林奠即時收皮

我覺得應該本來諗著係佢上特別71果時傳柒婆唔做果時點知又有病之後件事越攪越大鑊冇人敢上

不是保777。
他要香港亂，使香港人走或習慣做奴，之後換血。
點知777推高樓市，等港豬接貸，提錢走。過一陣子，沒有人接貨樓下失，而失至他心中銀碼就接貨。 到時香港人已換了血。

死要面囉 唔保佢姐係之前冇眼光揀錯人

死要面囉，就係咁簡單

去到人人反林鄭個時扮救世主打貪官

媽我好亂呀， 究竟佢係江澤民 定係習大大嘅人呀

錢邊有搵得曬㗎， 依家好啦， 佢 依家真係同推兩個仔去死冇分別

老實講如果真係欽點就唔會得 777票啦

但係一路都話香港死 到大陸一啲好處都冇㗎

林鄭就係擋子彈
既然廢咗 咁就自然搞得越臭越好
黃藍一致覺得佢神憎鬼厭
就冇人會搞共產黨
一炒咗
換邊個上去 你哋黃藍眼見人可以換 都會鬧共產黨
共產黨變咗幫林鄭頂喺最前線 傻嘅先肯制

如果有痛腳畀共產黨揸住啦？

good point睇下澳門

火水救火係你認為 好似港共好笨手笨腳
事實上係幫咗共產黨一個大忙
林鄭做出嚟嘅越幫越忙後果喺共產黨眼中
完全不值一提
係人都知混水摸魚 唔好站喺當眼處
既然管治唔到 咁搞到越亂越好
理況不利 推倒重來總會有轉機
四面楚歌係林鄭嘅四面楚歌 從來唔係共產黨嘅四面楚歌

應該一直都係習🤔🤔🤔

有冇痛腳畀共產黨揸住一啲都唔重要
呢啲市井傳聞係燒味舖阿伯先會眉飛色舞

屌到有感情

呢件貪污垃圾 算鳩數啦

手快禁錯負皮

我好耐之前已經講過答案

習總只有一粒女，冇仔
佢部署咗粒女好耐
中國係傳統男權主義國家，唔會容許有女領導人
所以林鄭係跳板，為佢個女將來做中國國家主席舖路

無可能係自己，佢ac做黎比大陸人睇
正常香港人邊識講大陸野

咁可以比葉劉上

問題唔係邊個做
係「做緊嗰個女人唔可以因為做得唔好被拉下來」

咁唔通將來習女個女做得唔好又拉下馬？
佢要證明俾中國人睇，女人做元首冇問題

我都唔明

因為雜種話唔到事 唔係點同後面既黨交代

又鳩噏

五大訴求！缺一不可！

林奠自殺係唯一出路

所以之前林病咪話 如果可以辭職 佢一早就辭左
肯撚定知道辭職會比習總馬上處理

希望好似你個名咁

我自己覺得
條友正宗港英餘孽
而且完全唔聽話唔受控
同親中派入邊關係又唔係好
太有個人風格
個底其實完全唔紅
所以點都唔會俾佢做

因為唔可以認自己揀錯人，好無飛屎

但係咁蠢嘅嘢林鄭都 肯做？

咁依家肯定 佢個女一定冇得做

唔係習大大話曬事嘅咩？

好多都擦鞋上位

有個幫雜帝家鄉豪裝
就上左管治層

1. 有路
2. 有路
3. 有路

習帝上任後
勁多人靠擦鞋快速上位

例如作家周小平

咁其實佢都同柒婆好似， 兩個都係剛愎自用 唔聽人意見

本身放左好多人力物力去食台灣點知俾777搞到吐返出黎
咁都唔炒佢

所以我就係唔明囉

有一腿。

習大大食得咁偏

我覺得係諗住搵林鄭做 condom，解決件事就搵佢祭旗，但點知林鄭做咩錯咩，件事愈搞愈大鍋，炒佢又解決唔到，但成個香港親中派別又無人地位可以風頭火勢出黎接佢個位，未只可以留佢係到

依家根本 成個建制派 同埋啲官都畀佢害死， 雖然佢哋都係抵死， 但依家 畀佢連累到 要受美國制裁， 真係搵搵埋埋都只可以返大灣區 共享繁榮

因為冇人肯接呢個爛攤子做新特首

點解唔係梁天琦

成班狗奴才， 如果中共真係要佢哋做，佢哋點夠膽唔做

所以咪想辭職
新聞紙都賣晒出嚟
但亦唔輪到佢 特首呢個位共產黨不嬲揸得好緊
由選舉、任命到本人無政黨聯繫 特首邊個上去做都要聽話
有冇痛腳 特首本人都冇任何剩餘、屬於個人嘅政治能量
好聽啲叫好需要獲得中央支持 難聽啲叫無咗特首 阿爺仲有西環、港區人大政協可以直線 你連組閣都需要中央任命。。。

因為共產黨好驚出彭定康嘅關係 呢個位不嬲都係孤臣孽子位
林鄭應承嗰刻已經蠢完晒
並唔係今時今日咁嘅下場先蠢
上台開始賣個身畀中共 斷六親 擦維尼鞋 sell自己無求 同西環黨委書記爭寵手都唔握
落難依家無人出聲
四個特首收場都只能慘淡 唔可能同阿爺say no必然替主人食晒所有屎 阿爺亦無心管治香港 你好你壞佢其實唔care 佢care枱底下蛇齋餅糭換血中資多過枱面上份施政報告
所以落難嘅只會係林鄭
中共有自己側重同agenda
林鄭畀人問幾時死so what?
又唔係親生仔
係得有啲人先會覺得咩特首呢個箭靶阿爺自己揀 射中佢影響阿爺威信之類云云